女朋友同我出街先裝假狗

係咪有自信d

屌你老母留名

有女就收皮啦傻鳩屌你老母爛臭梅毒愛滋臭化閪

次次入post都總會見到你

連登仔原來都係冇女

你都裝

##fatc

點install